有錢無掟洗 有無人可以分享下有咩好野值得買?

銀包張500蚊放左好耐都無用過
有咩好野值得買?